[I/A]火影忍者疾風亂舞（62）推到2017

官網 (附ios/an下載點)

攻略Wiki (日文,有角色評價(唔齊),忍具等資料):

翻譯網

新手須知:
每關都會送野, 可以係揀任果到睇"報酬詳細" 睇有乜送。
"報酬詳細"旁邊"攻略情報"就會講boss既 弱點/無效技能; boss行動(例如幾時會用大技) ;弱體同異常狀態debuff用唔用到
商店-交換所 可以交換素材 ,無限換友情point ,買製造忍具既書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送)

新手發展方向 (好有用)

升技相關

高登好友list

巴打制中文角色評價(outdated )

課金注意事項
假如你用日本itunes下載遊戲, 再轉地區做香港課金, 遊戲更新會出現更新唔到既情況, 所以最好都係買日本itunes卡 / 信用卡更新
暫時最方便同最平係去520game到買
網址 : 係上面搜索搵 "日本itunes gift card"
可以銀行網上過完錢影相, whatsapp比單佢直接買, 唔洗經個網申請會員再落單
冇網上銀行唯有去門市買

刷首抽教學
隻game有樣野叫做超超忍, 即係大約一星期入面有特別抽蛋活動, 建議呢d時侯先開局
注意：第一抽5星只會出舊版嗚門、卡卡西等等角色,第二抽先係真
流程：(手機都得但電腦更好,見下文)
係電腦Down個 android模擬器 BlueStacks
係BlueStacks入面下載Root Explorer ,自已上網搵現時版本既遊戲apk安裝
跟住入game打名之後(之後可以改名,隨便輸入即可)
要佢一句野都未彈出黎之前瘋狂撳抽蛋個格就會直接入左抽蛋,跳過新手任直接首抽
記得拎埋禮物箱所有石抽, 抽完唔中番出去開Root Explorer呢個app
入去data/data/[url].AppNarutoDash[/url]
搵share_prefs 左click一下佢左邊個文件夾 係下面按刪除
再入設定, 應用程式, 搵番隻game, 按強制暫停遊戲。 之後重刷, 唔洗重新下載資料

留名

留名，繼續刷復刻蛇任

thanks 寫字男

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

thx writing bro
btw 1001 記住開post

常見日文辭彙

キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

FAQ

Q. Buff係計最新果個定累積？
A. 最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得既話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 傷害點計？
A.
type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具 e.g. 寫輪眼刀，可以加以上所有種類技能既傷害

22倍 ，3－4小時慢慢打上到200萬，其實都接受到

我得佐10倍， 如果唔係無限升lv都唔知點打4M

屌
諗住抽友情
點知手快㩒錯
射左50石落海

岩岩都差少少㩒左落去 心都離一離啊

Me too 好快又冇野做鳥

記得抽埋d四五星劵佢升忍道
岩岩10連4星劵中左隻幼佐好好彩

如果有6星蛇佐，5－6 rd已經完場，所以可以抖下先再打

唔該1001既開post

快d打

龍珠就快天下一

Tks writing ba

又再問問，個中忍書應該打邊個難度易出d, 打極都冇

我唔追天下一，太辛苦

故事終於步入疾風傳鳥

彌彥把刀可以點拎
29Cost仲要唔死人根本痴撚線

6星伊諾最緊要
俾我嗰隊你參考下，舊四九鳴伊諾泳裝小櫻+助人幼齒卡卡西，全部6星

舊4 勇蛇叔 止水 泳衣櫻 助人卡西
完全唔驚死

我得呢埋
睇嚟冇望

你個名 好多自來也

我用止水，長門盾，九尾嗚 助人卡卡西

差新限自同加經果隻5星自
就齊1Set自來也

屌我都係 仲要冇5星

仲要比埋晒d垃圾4星黎

維護

好在一早已經抽晒

屎忽都爛哂仲犯d咁既錯

好mean

拎左白袍喇，原來1日可以打晒4百萬

你係咪咁得閒呀？

燒左幾多麵

同你一樣
發覺打沙律張推薦狀仲煩

其實扮工打下，坐車打下，柯屎打下，睇電視打下，好易過，10個面都洗

你地有幾多體？

幾時有新任/新野抽

210，打下hea下都好夠

月尾好似又有大激鬥

連續幾期無抽過
成袋石等新野抽

法國呢隻驚係冇聖誕呢回事

聖誕可能送返一石三麵俾你地算

出隻聖誕秘書子俾你

玖辛奈我都唔介意

聽日有battle玩

咩黎

邊有時間，未刷完蛇復刻

蛇都未開始打
刷緊中忍覺醒

真係有架咩
我打極都冇

有無巴巴打有六星小李可以借比我刷小櫻
id:35227908

終戰佐左邊係新野？

自
原來廢野

同求 97086531
我係終戰佐

頂你幾時先復刻卡西雌雄呀
一次都未復過

係 唔講以為刷緊猿王同5星強化料

19451273 同求

我刷豬鹿蝶雌雄都一樣，淨係得猿王同強化料

嘩屌，隻迪迪仔六星左勁撚到
有粘土唔洗爆忍都兩技閃光，必刷
掛緊，大家試下用

兩技閃光，素早勁高，兩條命，確率閃避

終佐用落迪達拉任度細力左好多 點解既

唔係打木葉嘅人先有加乘

打五大忍村既人

之前冇換假介，7左

我冇額當 邊度黎？

咁滿忍揀咩好

技傷？

定係50卓羅好d

迪迪仔有得刷咩？打完白袍停左手

你地升忍道係點餵3，4星卷？一張張定5張咁餵？

我第一次開上左0.1

卓羅好d
你滿忍？

咁勇
今次送得一隻好孤寒

我係一張張

0.1? 爆肝了

雙經 放題咁打

覺醒一隻4星要刷10張中忍卷
屌你老母

對戰幾有趣
不過要全勝100次先有條鍊

無終戰佐食得屎

係囉，你話刷10隻猿王就話姐

屌佢老母張卷咁難出，超絕就整咁多野會跌，而家唔係強化料猿王就係件黑袍素材，有撚用咩

你地有冇見過5星博人？

係屎都冇得食

新對戰好戇鳩 終佐九鳴玩哂 明明我練到閃光技又唔俾人閃光好唔公平姐

鬥出終戰佐鬥快秒
其實我係到玩乜鳩

簡直係bug
終戰鳴同六道鳴都好易殺，隻終戰佐真係on9，又高攻又加速變閃光又迴避，啱啱嗰鋪用六道佐同對面隻終戰佐玩閃避球玩左60round，最後好彩先劈得死佢

咩對戰黎 on99
你出隻佐玩條撚

咁就快快手開埋超超忍，一人一隻終佐，等佢慢慢閃

其實我係到玩乜鳩 x 2

１１忍固傷鳴 + 2件加速忍具，可以閃光
終佐都企埋一邊

固嗚 無11

哪有11忍

Up錯

easy啦對你隊野黎講

我就係比對家隻閃光鳴屌打
黎黎去去都係果幾個對手

真心已經唔想打
其實個個越打個陣越一樣
又冇cost限制
個遊戲性係邊度？
屌佢放d咁嘅垃圾出黎做測試

即刻升咗隻固傷鳴11忍道 （橫掂都唔會抽到限定忍卷留嚟都無撚用） 求其閃夠100場算數

我已經skip左

對面啲終佐係咁迴避真係好撚煩 一隻唔講skill嘅game整對戰嚟做咩

終戰出技死撚硬

真係好on9，將pvp整做同刷ranking冇分別

有無人招覺醒技無左 我終佐加術速一入場就無左最速 變左速

仲以為數值調整會令到多d人有得打，點知都係鬥快一招秒

最戇鳩係俾人一打就死 你將傷害同血量個比例做返好啲都好吖

會壓低一階技速

搞到我啪咗廿張3星同5張5星去升隻九鳴 好撚貴

六道佐同舊四carry，而家先連勝20場

搞到我同對家兩隻終佐打幾廿回都未完 一拳拳打左成百回先死

依家直頭係話比人聽，除左終佐你抽乜限定都冇用

九鳴一定打得入 個個隻終佐都兩條命好撚煩

終戰佐一隻都冇咁煩，我屌你班仆街又終戰佐又閃光九鳴，打條撚呀

有哂兩隻都要睇彩數，我成日撞到個對手，同我果隊一樣，大家鬥快出招

無9嗚同魚旦食得屎

仲有一個問題，就係kill完app之後對面第一隻開技嘅會由原本開一技變左開二技，開二技嘅就變左開一技

Agger 根本就睇一入場隻九鳴去到邊個位 如果對面有隻卡卡西隊長 隻九鳴又快過你 你終佐有得復活都打唔入

好戇鳩 20幾連勝先俾個對面快過我嘅閃光九鳴+終佐 佢一殺我九鳴我點打都打唔入 點解呢隻game成日都咁柒

好撚煩 唔想搞個pvp

即係咁

pvp 垃圾到
好平衡呀

level方面不知幾平衡
理撚得你有咩角總之差唔多level就係對手

九鳴要口專武？
我應該一件都冇

係wo

其實打pvp 我先明白到
原來同我差唔多rank 嘅人個個都至少一隻六道/終戰 係我一隻都無

iktf

屌 呢樣真，我之前新限初開局就算數，而家同級俾人屈到爆，人手一隻終戰，不過我會努力儲石抽咖

聖誕新角又係柱間同斑 hehe

今次個垃圾測試版
冇九嗚連魚蛋冇加技速死得
冇終佐死得
之前冇換到p卡都係死得

平乜撚野衡

一隻都冇here

屌有PK掛隻識復活既六道鳴來害人，明明自己有舊九

見個５星pool 全部垃圾諗住抽黎升忍道算，唔知道原來有４星。。

唔止一個PK
終佐有2條命都好PK

我都想要

高傷 快 閃避率高 二條命 異常狀態無效
係得咁多姐 諗下點打

終戰鳴要４下亂丸先殺到，玩死

呢隻野幾時出架，岩岩友抽抽中，new

目前最強組合係咩
想淘個AC黎玩

最重要終戰佐&鳴、竦櫻
其他超忍限定越多越好，忍具要夠齊

今期11忍齊忍具69最威

見唔到終戰先有機會贏

而家對戰果度係咪要閃光再推高一級入去先閃光到？

能成為密友

有新限初 破邪顯正，今次超超忍應該唔會開終戰？

得斑係限定，柱間應該只係pick up角

斑係咪有隻新限定？

希望隻斑既速度可以快少少

如果又係輪回眼

放棄pvp
打J咩

寫眼？
招動畫都係一般

尾獸+寫輪眼

須佐好似係萬花筒寫輪眼？

從來沒我份

隻驚
萬花筒寫輪眼=寫輪眼

見到對面全部都係發光嗚人已經唔洗打

石板中左斑
六道，第二隻

40抽中新初代x2

斑技一係咪
只要有木葉，就全體打3倍
有柱間就全體6倍
？
技二 係 我方木葉愈少人
個buff就愈高？

唔識日文

60抽 6道班同新班未有 本身目標係新限初 個pool本身得隻舊限初都有得重覆

借d運黎

隻斑有咩e+專武

隻斑e+有咩專武？

10抽中

儲咗成個月 前2次超忍都係參與性10抽 發現通常儲到幾百石會中 上次終佐都好似係第50/60連先中

技一應該指對方有木葉仲生存就3倍
有柱間仲生存就2倍，加埋最多6倍？

技二應該就係啦，包括助人在內，越少木葉，技傷越高，最多120%

利申：淨係睇漢字

可能越多石越唔志在，就越易中，有時真係覺得呢類驚會讀心，冇諗住中就中，想中就抽唔到

40抽終於

仲有咁多石既

本身諗住求其中隻限都好 之後出終谷中咗6道班 心諗至少都叫有隻限就抽埋佢 估唔到下個10連無終谷無彩字就中新班

打呢關冇point攞，有冇人都係咁

30抽唔中新班
打新任一有五石就一抽
終於射到隻番黎

隻新班如果對面無柱間得木葉 我齊忍具都係打得6,7萬

6星先算

等等啦

195石中舊限初
仲要係重覆嘅

好在中左隻舊四先冇咁嬲
限cost果陣叫做有野用
但一件專武都冇

隻新限初終於可以喺雪櫃拎返出黎用下

新斑真係好撚靚仔

六道 卜S 點S

唔難喎...六道鳴＋佐＋輪迴斑輾過

gay

貨埋抽左300石都冇
諗緊追唔追埋佢

打極都冇S

我抽咗60抽，唔追了

最後貨到用卷換

十連中舊限初

無石，唔追了

十連出垃圾，俾隻六道斑黎都好啊

好掛住d「奔跑公仔」
而家得張圖，好悶

型就型
傷害就

冇得preview啲人仔鳥
嗰status界面好唔方便

未新野玩
十運出鬼鮫

傷害咁多限制，又唔見限初要遇到斑先倍傷

證明斑真係好重視初代

我多左一隻，點比你？

講起就嬲，呢個改動真係柒中之霸
多左數值break down其實都冇用

本身係點 無印象

100石咩撚都無，得幾隻垃圾5星
垃圾game

我究竟打緊乜野

好彩都打得贏，堅好彩

正常

原來果2粒石仔可以無限換

我真係有兩隻架

今晚7點點名

已是老襯

你走 唔歡迎你

其實我而家好懷念單身的好

到

第17年單身平安夜
溫書+刷中忍覺醒 loop

咁仲唔離婚

我懷念單身但無話而家唔好

新斑pool得一日？

24小時限定

其他都未換哂

屌

今晚幾齊人

已經擇低左邊個冇上水
btw而家先第一次見到大蟲巴喎

merry xmas

性誕快樂

又到性誕，又到性誕

Single Bell Single Bell
Single all the ways

覺醒隻活動博人到6星要幾多中忍卷？
不敢想像要刷幾撚耐

我淨係想覺醒佐助個女都仲未中忍卷

放幾日假有乜好過留係屋企打中忍卷

幾時新任呀

我究竟打緊乜野？不如下次全部都係終佐，終嗚同亂丸嗚

係咪話12月下旬有共鬥同埋大激鬥？

對戰果個我刷夠2萬分就算啦

語音Hinata
仆街 得10個祭， molamola

雛田生日都有誕生祭係咩玩法
唔爭在出埋其他同期

呢期玩24小時限時pool當超超忍

已經貨晒係班爺到

雛田係主角老婆
仲有語音

張中忍書真係搞唔掂⋯用左廿幾個雙倍跌先跌得果十零張

上次好易跌，一地都係

83207595

有無巴打可以借六道班一用

博人唔覺啦
每次覺醒都要用
痴線 刷到傻

其實點解要覺醒佢 博人用落唔算太好喎

可能縛任有用呢
到時就冇得刷

咁多隻黎講得沙律叫做有出場機會

沙律係友抽，好難抽到滿忍
活動果隻5星博人要幾多張中忍先覺得哂

我已經抽到滿左
博人要24張
我放棄啦

4星沙律同博人係咪各5張？
5星博人24張
仲有邊隻要中忍卷？

沙律係10

屌
又話超絕博人報酬
有5星博人跌
影都未見過

是日新圖

我跌過2張，已放棄，好似打緊猿王同強化料放題

雛田好正

頂 延遲

1石3麵

11粒石

免抽超超忍10次10連

今次都係唔抽了

雛田BB 10抽中

曉佐好似麻麻地

睇落能力一般般
而且白眼

輕鬆skip

Pass

班爺all in完200石得個吉
宜家得返12石
睇嚟又要Skip幾個pool先可以再抽

新任點打？

好戇鳩 終佐終鳴已經有半減

白眼任？

屌奶星日向家做唔到木葉最強就夾硬整招全skill無效，隻日足𢦀鳩到
用閃光九鳴打柒佢算

磨左好耐先不死

魂雷峽個任完全冇性趣刷

鷹

奶媽搭終戰佐冇得輸

小李 順便招小李frd

打完鳥 乜石都拎哂
抽唔中

2個pool都抽咗5石 都係唔中

same 聽朝課佢lomo

聖誕聽具幾勁

水遁有咩用

隻驚唯一一樣同聖誕有關嘅嘢
年末年始又冇活動

開左分身acct
唔嫌棄既話add下小弟
73216146

50%hp

抽限波田止渴？

係

新ac其實幾撚辛苦

復刻八尾 除左用隻廢9佐 仲有咩可以打出高傷

李

係好撚辛苦
thx add me

屌 好想要大波田 冇石

好似小李打唔入wor

你好得閒？

渴已止，頂唔順

小李打法一樣，出血降防之後就打得入

求好友限李 48494418

我用止水同戰野櫻+長門盾+佛手初，借好友終戰助先過到

招雙回天全skill冇效真係好煩

大蟲巴分身爆fd
5088 2528 add me

added
呢排唔得閒刷分身，棄果時先del你

用邊隻出血？用骨精強出左幾鋪都出唔到

一係用沙律降防啦

君麻呂要靠運

新果個年末年始pool做乜鳩野

巨蟲

仲差5張中忍先特到佐助個女

伏撚到呢

同場加映

羽田巴幾多pack

90抽姐 其他之前儲返黎

雖然啱啱講完年末年始冇活動啫，都唔駛整個咁嘅pool出黎啩

rich

之前二揀一個堆忍具終於復刻 有多把千鳥刀

呢堆嘢好貴

有排打

好豪華嘅天天任

用條女出血會唔會易d?

全部都要打

屌那媽
岩岩草果50石抽撚錯pool
抽左落曉佐個pool度
宜家1隻12倍都冇

咁多忍具真係打撚死人

我都冇呀
幾自己d5星加埋加埋12倍打

加埋得6.6倍

冇晒升技卷
自來也又剩係跌3/4星

6.6真係慘左啲..
21倍都已經有排打

11倍路過

潛力股

12.6 倍 20場左右換一件

4隻一齊落場打好嘈

直線曬命

9倍是否gameover

有保底就話抽姐 50石扔落去乜都無就柒 利申得11倍 一場最多6600最少3300 好心就4隻都必掉point啦 咁都仲要玩機率

有八門賀意先掉4個真係仆街
不過俾咁多日都係預你慢慢打

20日夠曬打啦

換幾件都要百鳩幾場
諗緊抽唔抽

大激鬥任報酬係木葉最強嘅日向家

好撚頹
手指hi到曉助個pool
跟住就冇左唯一嘅50石
仲冇埋倍率打天天

抽啦，幾隻有6%, 我40倍夾朋友終佐，輕鬆換左3件，最正無佐加速刀

40

因為我本身都冇佐鳴
都係打定先
唔洗抽e個pool d特效角冇隻有用

留石中
打左把刀返黎

投票啦喂

終於抽完11隻沙律

知唔知咩部位

開game一睇
個特效pool只係將堆垃圾堆埋做特效
狗也不屌

Agger

自膠 原來寫左
希望係尾獸skill damage比斑爺用
但e+係第一個領先

抽哂d四五星卷佢，有公廁特效角
友抽仲有隻咒印佐
10零倍，每日打d，得閒爆多d體打，廿幾日實夠
營運: 假已放，你地打到2046啦

開咁耐罷明係為左呢段時間都唔駛諗新嘢，連共鬥任都話有「重大bug」所以延期

係咪仲有個大激鬥

之前果個pvp 係咪有問題
無左既

pvp完左喇

我打天天特效29倍會唔會太低？

40倍hea打左1晚已經換左8件，應該慢慢打幾日都換得晒，20倍應該都輕鬆

你地個個都十幾廿倍
我6.6倍打到宜家都係換得一件

我都係得9.8倍

點會低

打左成晚換左7件
之後慢慢打算

最衰就係唔必跌point

得一場仲要搞機率跌

屌，咪又係照刷

⼀ 上唔到忍具 發生咩事

9倍一晚打左一件半

我都唔明

re game 先
2隻調轉左？

Re 左幾次 我本身就上各自既忍具但係無左固有效果 以為自己上錯角色 就去確認一下 就出左你地睇到既畫面 依家發動唔到固有效果 only 重吳同鷹佐

得佢個list入面既角色先有固有效果
發左光就係你自己已擁有既角色

我知啊 啱啱入就無野囉 以為有bug

隻6星九鳴比小李鍾左拳就死左
唔講以為1lv

有冇講年尾有冇特別pool

依家抽緊果個膠pool已經係 （好似係）

唔係掛 個pool睇落柒柒地
有150石 諗緊等唔等新年

焗你抽特效打忍具

堆忍具都唔止150石啦我估

十抽中兩隻 邊隻抵升d

我估31號應該會出個24小時pool 新年流流無理由唔整番個超超忍嘅

兩個都係status強化

尾獸skill冇人投

都冇人抽中

隻大波田好高質 buff左普攻會出掌 & 技一會由32掌變64掌
又多野講

今次啲技整得幾有創意，希望之後嘅角都有啲咁嘅野玩下

生存力唔高咁

各位巴打好 岩岩抽到真數千手柱間＋九尾須佐斑起手玩
但係新玩冇好友 頭post 好友list 都load唔到 求各位巴打add我好友 id 97475283

Add左

加左囉

已加

招fd子

你咩pool 抽
依家有咩

前幾日個超超忍祭嗰陣抽既 玩左幾日冇fd好難玩

I know that feel
利申：3ac

ID:58644013
長掛終佐 齊忍具
有需要可轉千手

之後如果抽到大波田限定
會長掛大波田

加了

卡卡西同凱都想要
但係冇石

幾時出？真係毫無喘息機會

好型

正

btw今次大激鬥有hanabi

啲35cost6星咗都唔轉下背景

哦呼

係咪淨係轉條邊？

正呀

雌雄聖誕忍具，天天同雲雷峽都未打完

雲雷峽唔打都無咩所謂

雲雷峽我好難先搵到限李，應該都冇咩人打，我見有人掛限李先打返一兩下

最緊要都係天天堆忍具

N年前話要6星嘅舊五星連埋今次超忍一齊黎鳥
雖然冇野好期待

邊度睇
twitter都冇

fb group

抽爆卡卡西老母

兩隻新超忍仲要分開兩個pool抽 掠水掠到

3粒石only

小櫻個樣唔同左既

紅白ticket

不嬲都咁靚

新年梗係掠盡佢

Skip

係 不過唔好ff my wife

聽日出 ?

送得10粒石 仲要作個柒理由
不如2x0x1x7 咪撚送丫

見到+0嗰part真係笑左

玖辛奈先係my wifi

想問須佐佐你地會比攻技+100%把刀定係攻+150% 技快一階把刀
快一階有閃光好似爽d 值唔值得唔要果100%技傷

我愛羅係咪又無份6星

閃光for sure

點解仙鳴可以早過我愛羅 夜凱 鼬 利申3隻都有等咗半年都未有得覺醒

夜凱一月一號生日都無得上

+技速主要係想出2技果陣快D
同埋
變左閃光 應該可以2RD=正常1RD (未有技加速)
100%攻技係咩黎

利申係咁斷斷續續咁玩 好多忍具都無搞到手

偏心主角是常識吧

生日都無得上真係好戇鳩 可能新凱有得上都未到夜凱

屌佢老母擺明係諗唔到點buff隻夜凱所以決定唔撚理佢，一招大技竟然淪落到仲廢過晝虎，諗起火都黎

攻同技+100%

營運：就咁決定

冇得救 佢隻隻boss都復活兩次

改做一齊冇得行動

遲啲再出隻新夜凱掠水 cost35有語音

凱都叫做生日有個佢嘅祭
留名到我愛羅生日就咁派一粒石
同月19號咋嘛

我愛羅 啲招無乜用
防守
依家係高攻玩哂 防守食哂屎

其實 高登果邊係咪無人更新個post ?

yes

終戰喺曬卡卡西嗰邊，即係可以唔駛抽賀意嗰邊鳥

卡卡西

大波田BB
allin5粒石

All in抽終戰佐

終於可以避開竦鳴
唔駛再俾佢狙擊

新年流流送返個十連開心下啦

咪係lor, 之前all in左大波田，唔夠石

Thx 所有add左我既巴打
新手想問幾條問題
黎緊個超忍係咪allin 得
D專有忍具係咪通常都係降臨先打到 or 合到
升rank最快係咪都係超絕降臨? 定係hard既最尾任?

係
係同埋排名戰都會打到 大激鬥任務都可能會有
超絕關50體2000幾經驗一場 最多經驗應該係打30體1500幾經驗一場 不過啲pt就少啲

神威手裹劍個動畫好柒
凱果個ok

大媽舞手𥚃劍

兩個都冇特別，不過卡卡西嗰個柒過限卡個神威

神威卡都不如

實際傷害未知，不過字面上嘅傷害唔錯，仲要復活兩次..
屌你我隻舊仙鳴啊啊啊...

30抽

又係你

不過我仲未抽到終戰佐

Top class 11忍自帶閃光

60抽一隻限都冇 今年唔再玩
屌你老母成日課比你都咁對我 收皮啦

姐係聽日再課

20抽冇晒

嬲到我 而家落街課

卡西廢廢地

吸鳩晒寫字男d運

等你haneda

幾時派石啊Gree 差兩粒先夠單抽，慘過乞兒

抽咗125石 乜柒都無

雖然一早預咗

屌你老尾 又鬼鮫 仆你個街
btw交換所有更新 去換石啦

我想中隻新野 姐
中啲陳年5星 屌佢老尾

嬲到要del game

家陣課你唔起咩屌你老母

唔屌都唔撚鬆化

你值得擁有

強

好波羽田

都係想要大波田
係咁出大波丁次

媽 為何不是我想像中的

究竟單抽 定 十抽十抽好運啲
已經抽廢野抽到無感覺

課長新年不如派下石

你想死得快d定係死得慢d咁解

終佐又比人半減左

都係想俾你啲寫輪眼出下場姐

係無效

大激鬥任冇斑忍具

......

瘋狂刷主線

大蟲巴抽凱pool?

送俾你好過

機已爆

抽條毛，乞緊石咋
會抽卡西pool

新ac同老屎忽嘅分別完美展現出黎

新acc

大蟲巴

可惜係分身

呢句真

寫字bro隻仙鳴好撚勁
仲要咩限都有

我都有兩隻仙鳴，點解咁廢既

連開個仙人模式都勁到好似爆氣咁

我四隻啊屌

11抽4 normal 5星

10%*10%*10%*10%
vs
1%

250石中曬卡西凱

59799695 求招fd子
長掛終佐齊忍具

忍唔住，單抽算

11忍左仙鳴，用埋朗基奴斯槍

吊你

屌你終戰鳴佐初代都單抽 公平咩

屌你big bug

我決定以後叫大蟲做vip算
大蟲呢個名已經唔存在

跟抽中咗好嘢
呢下第3下十連。頭兩下免費石係唔中，課就中，算係咁 ....

屌你老母公平咩
我屌

笑到收唔到聲 btw你語音田係重複?

老老實實，我自己都無乜用過
利申，其實好少限咋

唔係，不過唔係好想要
個pool咁多限都可以中曬啲唔想要嘅，仲要喺終谷彈出黎，睇黎我都幾犀利

全部都勁野

我想要大波田多過哂其他

30抽得d普通5星

跟機單抽

I KNOW THAT FEEL

100石落海，聲都冇

我新年願望都係想中隻限定角啫

試下開新ac

無石抽又唔覺得吸引，skip

終於打完迪迪仔個400萬

跪求各位 限李 手足幫拖打 雲雷峽

屌50連得一隻語音雛田

下年再抽

各位我想問須佐卡卡西招覺醒1技係咩意思

日日刷堆忍具
到頭來冇個係抽得到 黎用堆專武

新年笑話

係咪戇鳩呢啲多撚到 唔要 啦

10粒 石 咪撚送啦

課金就送啲劵俾你

變左質
之前 都會送多啲石
依家俾錢 咁多劵換隻角色返黎 唔洗抽

dklm, 40抽先得隻語音仙明

買福袋 有得揀埋

可唔可以用2隻卡西換波田

又中

語音鳴好勁 卡西有排先6星

第一仙術

新年快樂咁多位 祝大家越抽越多限

巴打有無課福袋，必中1隻(9成重有)

btw, happy new years

好多仙術半減

火影第一

新年快樂，繼續終谷彩字

冇呀

Bros 新年快樂，祝大家係終谷開個靚年

各位新年快樂

新年快樂

發現官方真係當覺醒珠係寶黎

Happy new year everybody
人人中到自己想要嗰隻限
包括我

50抽0限

記得做特別 challenge，有好多野送，eg友抽７０次送５星忍道劵，１００次送６０富point

打完
有300富 咁大把

富可以抽到啲咩

新年快樂！人人中限

d 富pt要課到起碼有2500先有用

濕鳩營運：新年fatfat鳥

後悔琴日課左

你幾時抽到隻終佐架？

新年第一抽，屎已食

見到都驚

以前邊有咁難出5星架

ALL in 晒剩係中佢一隻

agger

呢樣真，刷左堆專武冇角用

80抽 兩隻語音卡卡西
屌一隻終戰都無

隻game好似越嚟越食電
有冇巴打都係咁
定係我電話問題

唔係好覺

35 cost 明星之星
終戰唔知仲可以威幾耐呢

整理fd唔小心 del左jumpshot巴
ID係咩？ add番

30456119
我成日改名，打粒星啦

各位巴打新年快樂
岩岩20連抽左 中左6星斑同埋6星蠍
想問下下面有邊隻有用

同埋如果想課應該買邊pack 好d 見到佢有好多唔同附送卷 唔知邊隻實用d

另外繼續招fd 求carry id: 97475283

柱間
新斑等覺醒同新忍具
蠍配忍道專武可以雙閃光，應該係某d關先有用

課金你講600幾蚊d pack?
抽知勇果個pack應該好d, 有終戰契弟，須佐卡，語音仙鳴

如果時間許可其實我建議你重刷
柱間係幾勁，但缺點真係好明顯，太慢，食cc，忍具同被動加咁多血但我覺得生存力都係唔夠高，比人秒左就冇，唔似其他人識復活，仙術黎講語音仙鳴已經屌打柱間
新斑5星真係幾廢，果2件忍具真係好一般，所以唔係幾睇好

趁有忍具刷又咁多限抽，有時間咪刷下，課金真係睇運 羽田咁課到有為止就例外

分身既第二隻，我抽既第四隻。。
呢隻驚重覆限既機率真係on99

有方法可以直接skip 新手教學，
難在開波之後升人，升lv 刷任 係幾晒時間

其實你仲玩唔玩個分身

放置play
刷緊石抽埋佢

你又刷新acct?

中左限係咪照刷埋忍具先

試下
分身準備放棄
有位

仲未夠體打超絕，好難搞 hea玩算

其實再咁抽落去都係中舊五星/廢野
係咪應該留石去抽新年三辣個個活動

岩岩刷左個新ac 新卡卡西x2 + 五門柱間 仲洗唔洗重刷 洗唔洗一定要刷到有終佐為止

呢2隻好一般，最好終戰鳴/佐，之後有聲仙鳴／六道鳴起手就好d

想問巴打我係咪無隻勁
鳴人個仔到底有咩野用

終戰2隻，語音仙鳴 最好刷到3隻其中一隻

迪達拉都幾好用嘅

宜家六道鳴都冇用
齊裝上埋buff先打10萬傷左右

至少佢唔自私，buff埋其他人，又補到血
新手好有用，可以保全team

都係果3隻好好多

新年三辣係三辣弱化版？

放棄大激鬥，唔吸引

agger
忍具又唔勁

打完送啲黃豆 多撚到要掉

cheap到 新春三辣要抽

game都費事開，玩下另一隻火影好過

果隻仲有人玩？

點解咁冇癮呀？

抽中左十拳鼬 真係喊三聲 升爆左都好廢

齊裝都係垃圾

呢排冇乜心機刷關，hea返一兩日先

仲有人玩，啱啱超忍中左九鳴

其中一隻呃飯食嘅限

好似抽乜鬼十連先有卷抽，肯定唔會必中

最廢係能力1同2完全唔夾佢1技

好懷念之前出卡卡西 凱 紅 阿斯瑪果關

打得好刺激

現在太不平衡了 寧願佢改做0.5%機率 d限差距唔好咁大 衣加係打十萬同幾十萬既分別 同埋改做打一場耐d要用腦d 好過衣加冇腦打一分鐘場但要打百幾場先收得工

冇架啦
一直都係主角玩晒
卡能力勁過其他限咁多
專武能力再拋幾條街

冇佢地根本冇得玩，因為任務都要根據佢地黎過高難度，一般卡剩係得番輔助型有用

十拳鼬 我愛羅 凱都係被遺忘既孤兒仔

凱80cost wo

可能營運都唔知點改做六星 十拳鼬比我改都唔知點改

而家係玩數字亂舞，鬥高傷打飛機
無限查，自buff，唔洗配合，唔洗策略，完全冇挑戰性

記得以前出鷹同白眼任好好玩 真係要諗組隊/磨

白眼要用狀態等佢自己掉血，一線鷹第一次出冇舊四初代凱真係打唔贏

刷左成晚 淨係狂出卡卡西 同其他冇用限
勁限影都見唔到

42422784 有幾個位想加埋

見有福袋諗住課 點知佢load得慢我以為買唔到俾佢食咗我10000 我可以點做

新人刷新ac 有終戰鳴 係咪可以開得波？

我都覺今次機率低左

終於抽中終佐
想問點樣睇返fd個id 想加返各位巴打
如果冇得睇既話 麻煩巴打們加返我
id： 71247259

好似係冇

重新玩過？

改六星唔洗多
改快一級技速已經夠殺食
一技再升高一dd 傷
出件基礎能力專武加會心
finish

都係忍唔到手貨左個福袋，當佢送2隻new限

中左d咩

中左d咩 x 2?

9800円果個福袋? BTW 富券真係幾呃錢

中左大蛇同新限自，齊晒3忍啦終於

係呀，當佢送2隻限囉，1張卷，1000富又可以換張30cost卷⋯如果唔多限都可以買下，不過得返3個鐘咋

有冇人評論下新嘅三辣

新春果3隻咩玩？得返50石

辣殺

快d抽啦 仲望

咁多限都冇用, 咪又係終戰玩哂, 我都係借人地隻終戰佐過下關算啦, 冇抽獎運

有正版仲抽乜

佢都冇6星

新春任務用lor

睇完啦, 應該係有張抽獎卡, 咁你每抽一次十連可以刮一次, 張抽獎卡既大獎係新春三辣交換卷, 即係最差情況都係要你抽9次十連點都送隻俾你, 所以開特別耐

屌, 伏到仆街

垃圾event角都要90連先有補底

新春任幾時開？

好似已經開左

抽左50石，中左隻可以打下

係咪抽完會再係個9樣野再抽一樣?

抽之前已經要選其中1格，抽完會飛個波出去果格

唔想打 都無咩特別 忍具我大撚把 尋日食咗我個福袋仲叫我自己同apple講數

係，抽左都唔想打

岩岩十抽左 開得局未

你話呢

爬下文應該搵到

都係終戰鳴/佐, 語音仙鳴 3中1

好撚後悔當時新限柱就開左局, 到而家都未有終戰

終谷加彩字，但我想要仙鳴

你走啦, 我唔想搞大件事

屌 重複新卡同新斑都抽唔到一隻終戰

呢隻game好pk，少課怡情，不要再課

岩岩抽到35卡卡西
不過我想要終戰

係呀 聽征龍巴話刷到終戰先開
刷左成日

趁你未玩好耐
重刷好過課金

sor,不過我有終佐啦，感覺終鳴對我作用不大

走啦

唔好咁啦，頭先3次十連都食曬屎㗎

得番半個鐘

成個祭淨係中左辣佐

有小櫻唔係唔抽呀？

宜家啲pool冇曬 終戰嗚/仲佐 同 有聲仙嗚
係咪要等下次超忍 唔洗開始玩

有冇人有35cost仙鳴又有加會心力5000%個石抽忍具？
想知一拳會扣幾多

我有個分身，有終佐六道鳴語音田有冇人要

我

40幾lv未夠體打忍玉

益新手

就係到比你？

全部未六星，乜任都冇打過

Telegram ?

冇telegram

不如係到比你啦

好

新忍具原來係追加效果
又加一大堆能力
果然係主角

屌你老母兩個新春任唔抽真係唔撚洗打
冇辣鳴冇人權

打40場換到一件

Me 2
139場

得左講聲

得左 thx 巴打

重有時間，快d打把千鳥刀

都唔知打唔打好

搵下先 仲摸索緊隻game

倉庫唔夠位 係咪賣晒啲4星

爆8條體先打到20萬，但我得返30個拉麵

用石頭開位，有重覆就互食升忍道，我都唔係好識玩左兩個幾月炸

打1場先4000分，要打50場先換到1件

0拉麵

我屌你老母半減仲要隻隻都咁撚厚血
用朋友六道鳴要磨到100回
冇終佐frd點撚打

習慣就好

呢隻驚係為左終佐而設

未試過今次咁癲
話就話28日，到時出新關都冇時間打，都係要冇停手咁刷，仲要咁難刷

兩倍特效密密刷
喊出黎

屌，唔小心拉錯左射左50石落海

普通石抽pool ?

曉pool
掉完落海連回音都冇

以後小心，話說以前好多老手都狂抽友pool期間手快按錯垃圾石pool. 營運攞明放係度陰人，根本冇人會抽

我係想抽友抽架⋯快手㩒左

而家都有
利申 中過招 好撚痛

same here

新手求好朋 id:90025004

點解差咁遠 300幾個lm

為左友抽浪費左100石 一抽得多恰眼訓就係咁先
上次抽抽下友情見到競技場底 即刻

事實證明已經冇野可以阻止到終戰佐

其實我中左之後都係冇用過自己嗰隻 係咪自己唔可以同fd同時buff

友抽到底有無第二隻5星？

秘書bro，上左咩忍具？

可以 一隻打少d姐

唔係我嘅，不過見到佢裝埋新年個忍具，啲數值誇張到

不要再說了

除左新年個件 仲有邊3件?

不過而家已經開始半減，新event可能會冇效架喇

btw，新春任我要30場先換到1件，換佐果件先？

11忍左隻語音鳴，齊武加200％加攻，原來幾勁，60-90萬1下，可惜單體

雙閃光已經夠做

十連之後玩九宮中左張新春卷
應該換邊隻好
大家有無建議

仙術最屈果隻黎啦wo

鳴掛
佐櫻個buff咁少

但係我之前無竦佐同櫻 好困擾

gay test

我要建議呀

九宮係點玩？十連一次就有得抽獎咁？

哈佬大蟲巴
我係大同巴
我抽左一次十連咋
抽哂之後
佢會彈個九宮格
你自己揀個數字
然後睇下出咩獎
我好好彩中左張卷

換左新春嗚件衫，套埋落語音仙嗚度，好似有d睇頭

Adore
忍11 技速
一下幾多？

白字6x-9x左右，要睇會心

痴撚線，勁到咁

邊隻？

咩會心
佢招技都冇會心

開左game一陣 6星左終佐 下一樣野係唔係狂刷新年任拎佐助專袍先 定係打天天拎千鳥刀先
d石儲到下個超忍先抽好d 而家得終佐打得
全部要靠fd 爬左文add返d巴打 但係有d搵唔到 求好友id： 71247259

有無試過普攻 ？

技2開左普攻先有會心？ 我見個技1傷害會變，有時6x，有時7x，最高9x

post左圖果隻

新春三竦揀邊隻好

睇下你裝果啲忍具就知點解

千鳥刀先

嗚人大卷物？

頂我都想抽 冇石 好難頂

鳴人最有用，小櫻最好J

肯定千鳥刀先
將隻佐6星左佢先就輕鬆好多

6星左 打埋千鳥刀 仲有咩忍具岩

暫時可以刷活動佐助件衫
然後等終戰雌雄復刻

可以打埋鳴門件衫，加技速果件

有冇巴打打哂大激鬥３０關？邊關最多分？

過往3次都冇刷5萬分 你計返拉麵好唔抵 40體幾百分

我淨係打其他都唔夠時間. 岩岩先打完雲雷, 而家終於差唔多刷完雌雄, 又要打天天, 新年同埋大激鬥

打完30關之後大概有2萬分
刷多大概10條體換張忍道券
利申 強逼症

大蟲巴真係有毅力
咁刷邊關最多分?

六道 尾獸 輪迴寫輪 唔係無效就半減
再次證明龍門任佢擺

反而迪迪仔既秘傳仲好用

唔知啊 刷左花火同天天先

見你已經刷完佐助新年

就係刷左果件囉 等夠石抽個十連先再算

佐助等緊你

大蟲巴忍手呀 聽日超忍有語音田

迪迪仔堅好用

話說終於賠返個福袋俾我 但係2個都係知勇限定 屌一隻終佐一隻輪迴班 分別已經係各自嘅第三隻 個卡池有多過一半我都未有嘅 有必要咁對我咩

係囉，點解要咁對你？有終佐都屌

算，我出返去先

終佐一隻就夠啦 同埋我俾錢買福袋喎

月尾終於出限水門

留名睇倉管

好難打

魚蛋又復刻
我愛羅生日會上六星
4代出新限

冇睇錯好似唔係限黎喎
應該都係ranking角黎

係wor唔係限 仲諗住免費換

終於有呢一日
但係我已經比新年活動渣乾哂啲石

而家粒魚蛋冇用

只期望復刻佢啲忍具
之前冇打到 宜家抽到舊四但冇裝用

強逼症次次都要1000萬分

唔係話超忍祭咩

大激鬥30關有冇方法易打啲？

一千萬分
出左咁多次，一次都未拎過
底分最多都係得一千
齊晒特效角都要打到佛誕
痴撚線

係突登提到新四代唔係超忍祭限定啫

屌你大激鬥29關打到2046

屌那星，點解唔係限定呀

用人隻終佐記住睇佢有無裝齊忍具 唔知係咪終佐成撚日半減 啲人夠膽掛隻乜忍具都無嘅終佐搞到無咗50體

Sor囉 新手嘛

in 迪迪仔 I trust

隻四代好煩，又減傷又技能迴避

完全任砌

25關點打？

過唔到白

再不斬一刀死一個

沙津打再不斬 弱體兼輸出

我想問而家友抽係咪又得返千年殺卡卡?

六道斑, 井野, 酒保自我都冇, 砌鬼咩?
都係跟大蟲巴, in 迪迪仔 I trust

我都係，都係得迪迪仔

跟大蟲巴得架啦
其他果d不過係快d咁姐

Thx

六道斑好好用，絕望左舒暢好多

始終都係要課

好彩十連中左辣佐，雖然係三隻入邊最唔想要

原來係咁

俾大蟲巴引左去課 30連佐助+my wife

sor我唔想

呢隻小櫻你邊有可能唔抽

多由也 蛙組手 龍火佐

3次九宮格都中垃圾

屌 刷左38場先跌六隻天天 花火同三船都滿忍道啦

大蟲巴咁少課都課今次，係咪感覺一場太少分重要50體好地獄？

我屌 大波田同個雪人忍具又收起咗？我未換呀大佬.... 如果會早收起就咪鬼放同一個交換所啦，fake撚佐

我都未換，屌佢老母

個疾風任跑好撚耐
跑咁耐先得個幾百分

但係3000分就攞曬獎勵wo,又唔駛體每日打幾次都ok啦

你跑到幾百分都幾勁 我50連唔到呀

係呀屌 之前新春咁佛心我都冇課，今日有大波田pool我都skip埋
仲有我冇哂麵又冇乜石，就黎想玩都冇得玩

最高153連

有神快拜

咁多分，完全無意欲刷

刷咗51場，終於滿忍道隻天天

我想問邊度可以睇全部六星表

依家仲抽唔抽年末年始POOL好？
嗰堆佐鳴有冇可能六星？

求迪迪仔滿忍具好友刷激鬥30關

多謝大蟲巴既迪迪仔，雙迪迪清得好快

屌個跑掣成日sense唔到 應該唔係機既問題

終於50連到

花火bb

唔係機嘅問題，我都係咁

邊有可能食晒d麵架？

我愈食愈多

冇抽特效角又要乜都刷就係咁

跑完3000分

抽左兩次十連都抽唔到新年特效角

痴線 點樣可以有咁多分
我連50連都做唔到

順便係度招迪迪仔戰友們刷天天

呢排啲活動無特效角 忍具任新春任同大激鬥食咗我100個麵

大激鬥完全0意欲

咁博命呀
中左好多限？

+1
打夠十五場算

我而為佢會出尾獸班啲新忍具，點知出日向既

我新春任仲未開始打，抽唔到特效
天天未打完，大激鬥仲未滿忍，滿忍就唔刷分啦

因為跑跑下個個場景都差唔多
我既策略係跑得遠，唔係連擊，樹林都盡量係下面跑，好快就過

我都想 無聊一路睇戲一路打 我一碗麵4-5場 之前可以用終佐刷一場都唔使一分鐘

係
斑爺

尾獸斑係咪贏千手柱，但係輸木遁分身？
印象中以當時黎講，斑爺都係最Top，不過係隻驚好似唔勁咁

希望6星可以改番勁啲啦

連隻真數千手柱間都咁廢你就知呢隻驚只有主角先有用

睇通晒

滿忍道加技速之後都ok嘅

不要再說了，千手柱超慢
又慢又唔防狀態

主角先係王道

AGGER

35 cost 語音就是例子

傷害唔夠人黎
速度唔夠人黎
抗狀態唔夠人黎
生存力都唔夠人黎

係招技叫型D 囉

我就係見佢招技型同埋幾鐘意初代先新限柱起手，而家中哂伏

我都係

我比較好奇新限佐6星點樣改法
而家關關都多過一條命

我都係新限初出既時候開始玩，不過好彩我終佐起手

可能2技既回數縮短，1技負面狀態冇咗

點改都唔慌勁

我斷言
一定勁到仆街

技一個狀態唔係gimick野黎咩 唔會整走掛
佐助同啊哥打, 出完招麒麟就冇哂查克拉

各位巴打大家好 新入連登 但火影post由1追到62 多多指教

一件忍具都比左100查
覺醒6星仲唔一堆能力同查？
主角喎

唔好用漫畫既標準去量度，主角係有光環

希望啦

老手？

大蟲巴打你好
當年你隊神威隊威震江湖
斷斷續續 都應該有一年 儲石撚 最鍾意儲石

月經，大激鬥邊關最少體最多分？

等我以為起手初代仲要千手（漫畫好勁）實冇死
結果比征龍巴講到一文不值 最後刷返終佐起手

btw幾時有超忍 開佐兩星期game都係得終佐一隻用得

21
30體500分

Thx bro

20
30體600分

岩岩刷哂先見到

勸世: 除左終佐/語音鳴，唔好用其他frd打新春50體

突然有新手問題，如果自身buff100％攻，之後隊員buff全體40％攻，請問會點計？ 計buff先後定會加埋140％攻？

試過用終嗚，打到差d死

計後面果個
即係
+40%

咁如果好似小李果類開門狀態BUFF加攻之後再有隊員buff全體攻, 咁係咪可以累積? 可唔可以理解為唔同既BUFF?

保持開狀態
但攻擊力buff 都係計最後發動嗰個

終佐同音鳴都係自buff，如果最用6鳴“奮“buff，者係打少左

如果係狀態例如奮起/開 係會累積

thx bro，不過都係r晒頭

咁又唔係
個狀態本身增幅可以同其他狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再用天天個buff80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果個buff30% 變成總共 210%
希望你睇得明

相同buff 新會cover舊，但如果係特殊狀態賦與ge buff 就會疊加，準確黎講係睇個狀態說明

六道鳴buff:
大いなる自信は自分も仲間の力も引き出す。味方全体のHPが大回復し、奮起状態にする。【特殊状態：奮起】攻撃・防御・素早さが40%アップし、行動するたびにHPとチャクラが10%回復する。

攻防速buff 寫係奮起後邊，即係個40%buff係奮起賦與，可以同一般buff疊加

柱間：
更に仙人モードを強化する！自身の攻撃力とスキルダメージ120％アップ、仙人モードとなる。【特殊状態：仙人モード】通常攻撃が常に会心、ダメージアップ。高確率でスキルを無効化、行動後チャクラ25％回復。

柱間個攻同skill 120% buff 係個仙人描述前邊，即係個buff 唔係仙人模式賦與，會比一般buff cover左。例如天天：120% 會變左得番80%攻同skill.

另外要提ge係. 一般skill damage buff 係會比遁buff cover,例如頭先隻柱間（120%攻+120%skill damage),如果你再上6星舊鳴個buff(80%速+80%風遁），柱間個120%skill 會冇晒

見你隻ac好似玩唔係好耐就話課金
不如刷個好ge 再課啦

上邊係賦予 唔係賦與
自己食 x12

明晒

thx bro

呢個真係唔知以為風遁影響唔到

thanks bros 高質解說

多人熱鬧

見隻雷影6星好似有少少用

呢隻game只抽主角....黎緊新限4代算唔算？

唔算

唔抽lu

月尾隻四代唔係限

隻雷影有專武?
出過既話幾時會復刻

羽田麻煩隻透佐除左啲加速忍具

想問點樣組先可以高分d

求指點

太快搞到你打少左?

新春你地係咪打完3件專武就算

可能打2件算 冇特效好難搞

今次個活動
起手嘅語音佐終於有少少用途

我想講我齊特效3垃+寧次都係得萬六分一場 呢個新年任都on99
個3件新年忍具一定唔合

用弱體加倍攻角
最好就係借到人隻限李打

個任又長又悶

係咪呢隻？

我用人地隻小李可以打到60萬一場 下次夜凱祭一定all in 全部打分rank都輕鬆

60萬pt 定60萬分

60萬pt啦 60萬分就會叫人唔好抽隻小李啦

有冇邊隻角色弱體穩定啲，隻和尚唔係次次都降到防

水影？

小李一下大概打到幾多傷到

和尚算係好易中喎

冇水影

唔知係咪我黑啦咁，一場出兩次技可以乜都降係防唔降

第一次降唔到建議kill app再黎過，降到防+速就爽yy

7000萬-9000萬 睇忍具

你個隊入面有冇放埋隻凱

點解一下可以打到咁多
我用限李打得500萬

你應該係5千萬啦 1億=10萬pt

有凱 debuff 井野 雷影手下 朋友李
我隻debuff係限鼬 (攻防速60%）貪佢高機率降到 無試過其他但係水影應該都係差唔多

原來落凱大力好多
我岩岩冇落

係咪冇限要用邊隻凱
落左凱打到一千萬

你係咪無debuff 求其落一隻凱都唔會一千萬咁少喎

限李 水影debuff 井野 夜凱
關唔關忍具事?

忍具無差咁遠喎 巴打一場總共有幾多pt?

差唔多一億

我用呢隊 但弱點都係x2 限鼬同水影一樣都係降60% 一係你試下用+200%攻嗰把dna劍

我用呢隊 配埋朋友限李

可能隻限鼬有bug 降多咗防

我試下用限鼬先

真係高傷d

井野係咩活動到入手架
點解好似個個都有咁

隨左呢兩樣仲有咩可以用？

和尚=沙律>水影=十拳鼬
暗鼬唔知
水影同十拳debuff效果一樣

唔知係咪因為對面係鬼鮫 鼬有buff
換左之後真係打得多d

岩岩換左新春碟野，唔知好唔好用

求巴打加fd
掛限李最好

可唔可以carry下小弟
我淨係可以掛透佐見下人

隨便 唔好講咩carry

可能鼬技lv10>水影技lv10 技lv係隱藏數值實際係幾多真係唔識計 不過話哂係限debuff多啲都合理 同埋鼬個機率我無試過debuff唔到

已加
唔該巴打

婚紗水影都係最速debuff，好用過十拳鼬

搵關伊留卡0體測試過係一樣，復刻任就唔知

呢隻我冇，仲有ranking果隻特效鼬都減70%
而家debuff冇60%可以當垃圾

fb見到有人用穢土鼬debuff打3億幾
我而見最盡都係得2.9億

一下3億定總共3億先

用雷影兄弟？

打rank唔係輸出角嘅話唔係愈慢愈好咩 隻嘢除咗第一下都唔會buff 小李又要第二round先出招 夠哂時間debuff

講緊技速，唔係素早喎

不過有兩隻小李嘅話就冇乜所謂，反正都係輪流打落去

btw 今次兩隻小李分別應該唔大，因為有MVP雷影手下

新post

究竟抽特效角為乜

倍率唔一樣

你地點過40rd
次次一到40佢即走

過左40round都冇問題，因為淨係計last attack嗰下，上面寫47round因為47round先打最後一下

一日打曬水牢

又可以專心刷新春

迪迪仔(打新春)有bug，識無限復活
不過都係要用返終佐

未刷完天天

三件裝
加忍石同45星忍道卷
要打300場

求神拜佛咪撚再出新活動住

新班同新三竦上6星

小櫻

升呢三隻野都唔撚升下其他限

夜凱生日都冇份進 唔會有架喇 gree唔識改

斑爺忍具都唔多件

主角大撚哂，咁既垃圾都有得六星 唔好同我講會勁過新三竦

六星太濫喇 乜狗屎垃圾都有得進 完全冇左以前仙鳴上六星嗰種feel

佢老尾臨出抽隻特效打新年，3倍都收貨架啦
出隻小李老豆，我小你老母咩
又掉左50石落海

絕望

就黎出七星架啦